究竟係「一年三日」定「一連三日」？

一年三日
一連三日

例子：一年（連）三日既電競節終於完滿結束
求正解

一連

有冇人帶過你去做智力檢查

3 consecutive days

我見好多人都打一年x日

Yanny三日

文盲都識上網

如果有啲咁嘅同事真心想死

憶蓮三日

從前有三隻蝦
屌閪哂你地老母呀

一年一度一連三日既電競節終於完滿結束

正解